「南京大屠殺」應正名為「新型大屠殺」

咁真係新型呀嘛

係新型事件

新型炒飯

地圖使唔使改名就咁叫新型
佛地魔咁 唔講得 唔好提

六四係新新型
法輪功係新新新型

歡迎討論～

香港人是否應該帶著仇恨走下去？